真心多謝班狗一齊佔路攬炒香港

今日油尖旺區/紅磡商業全死

包咩圍呀，扮型

睇下政府頂到幾多日

包圍？我地手足堅守緊呀
Best of the best!
poly入面有餐廳 便利店
缺你老母糧呀

死差佬夠膽就入來
點撚多嗲

有便利店餐廳，食啲餐具落肚？

用人命換架你講就輕鬆
我寧願手足無事

還有一齊食二噁英

黨鐵通順就影響不大